浮云

突然一下心情很低落突然好想回家也许是今天下雨的原因吧下雨总会给人压抑的感觉是这么说吧我就姑且相信这个理论而不是自己的太软弱……实际上我还是哭了眼睛酸酸的眼泪就这么掉下来了一个人坐在客厅不敢哭出声音我害怕在别人面前哭觉得很丢人我知道我是女孩子我有哭的权利可是我害怕习惯哭泣越哭就越想软弱我不能软弱我还要走下去即使没有人陪在身边还有4年这样的晚上我还要经历无数次吧一个人哭总是这样总是自己可怜下自己自己保护自己未来什么的我已经不敢去想了明天也不想去想在这里一直都是迷茫的我开始不清楚我为什么要出国为什么要把自己一个人丢在这里失去了那么多我换回来的就是自己学会承受孤独无助吗？也许还有更多人比我辛苦比我难熬但是我为什么要和别人比呢我就是我 我就是到了快受不了的边边也许这次我是能缓回来但是下次呢下下次呢无数次呢我现在才知道我没有准备好一个人我后悔了可能很早就已经后悔了我以为自己很乐观很开朗很看得开我终于知道那是因为我还没有面对过什么可以说我是温室长大的冬暖夏凉的一出来我就挂彩了还好现实没有那么残酷使我成为别人的肥料于是就在这里自生自灭的一个人的自生自灭连个观众都没有独角戏啊我不知道和谁去说朋友什么的都是浮云刚第一句话开场白对方就开始抱怨自己的事情好吧 我在你们心里就是无敌人我永远都是宽慰别人的人我没有烦恼你们的都是困难与烦恼你们都需要帮助难道我没有嘛我想告诉你们的时候你们会不在乎的说我比你还怎样这些一下就把我堵了回去好样的！真的好样的！……死党什么的都死边去吧！